緊急申請，媽咪面開拜登POST 唔夠一個鐘就快1001， 申請加到 10001

雖然對於連登仔黎講係好唔甘心 但輸左就係輸左 拜登已經嬴左亦都係事實!!!!!!!

PUSH！